tvb啲愛情劇次次係當同條女嗌交 條仔想解釋時 條女就話我唔聽呀

如果畀我肯定一巴車落去條臭閪度 真係好撚煩

因為大部份港女都係咁唔鳩聽人解釋架囉

: 我唔聽呀我唔聽呀！你同我走呀！走呀！
(一講到"走呀"就開始搵野掉條仔，一路掉一路嗌，直到條仔捉實條女)
呢個時候會出現兩種情況
1. :你唔好咁啦
2. :你癲夠未呀

依D就真係教壞人喇
又唔見D婦女組織投訴

agger
啲咁嘅女唔要也罷
無撚腦唔聽人講嘢以為自己好撚理性實情係蠢到豬咁
一巴唔夠要中佢幾錘先洩到忿

啲女由細睇到大搞到潛移默化 人左個個以為自己係女主角 鬧交就話我唔聽

唔好睇囉

agree

而家講都唔會講
其實佢地已經用行動表示左呢句野
你想講時佢地一係繼自己講
一係聽左都冇聽過自動filter總之講乜都錯
去到呢個階段已經冇道理可以講

件事唔係你諗咁架
你聽我解釋先啦

有聲有畫面

仲有｢我好亂呀！我唔想知呀！｣
心諗亂乜撚野

係